有無人今年犯太歲？

好黑 今日沖涼整爆水喉、macbook叉電又燒左、買野又比多左錢

係咪要去拜下神？

Hi